藍絲：岑子杰因為無出糧俾示威者，所以俾人打

痴線，又老屈

藍絲個腦真係裝開屎

駛理班on9咩

咪理班傻鳩啦